{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55779&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천든솔펜션"
    },
    "text": "宿泊施設は渓谷から徒歩5分の距離に位置しており、客室の前にテラスがあるのでバーベキューができます。 周辺には忠州湖路車で20分、清風文化財団地へ車で33分、月岳山国立公園へ車で26分かかります。 入室は4時から可能で、退室は12時までです。 無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車も可能です。 しかし、ピックアップはできません。 バーベキューは炭とグリルを利用して20,000ウォンで楽しむことができ、人数に制限はありません。 ご利用時間は午前8時から午前2時までで、当日現地にてお支払いいたします。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は渓谷から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には忠州湖路車で20分、清風文化財団地へ車で33分、月岳山国立公園へ車で26分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではバーベキューを楽しむことができます。バーベキューは炭とグリルを利用して20,000ウォンで楽しむことができ、人数に制限はありません。ご利用時間は午前8時から午前2時までで、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用することができますか？",
            "answer": "未成年者やペットは利用することができません。また、最大人数を超過した場合も入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではピックアップサービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設ではピックアップサービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に関しては利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズン中に変動することがありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室ではオンシーズン中に料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 486
    }
}